四種牛肚鍾意食邊種？

金錢肚
牛百葉 分黑白
牛草肚
牛沙瓜

你講的都係牛胃
牛有四個胃